---
title: >-
    شمارهٔ ۱۹ - مطبخ خواجه
---
# شمارهٔ ۱۹ - مطبخ خواجه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>خواجهٔ کم کاسهٔ ما آنکه از بهر طعام</p></div>
<div class="m2"><p>هیچگاه از مطبخ او دود بر بالا نشد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>مطبخی می‌خواست رو سازد سیاه از دست او</p></div>
<div class="m2"><p>در همه مطبخ سیاهی آنقدر پیدا نشد</p></div></div>